PS4 斷線問題

ps4用wifi連接打線上成日lag甚至斷線要點做

轉用LAN 線
插落router

插lan線駁router

網上行？

係啊

華為router

舊版ps4 成日斷
一轉pro 就冇事